Het reed over de rivier naar Shepperton, en de het water in zijn baan steeg op in een kokende, gekweekte kuif met stoom.
Ik draaide de kust om.
Op een ander moment had de enorme golf, bijna op het kookpunt snelde me tegemoet.
Ik schreeuwde hardop en brandde, half verblind, verschrikt strompelde ik door het springende, sissende water naar de kust.
Als mijn voet was gestruikeld, zou het het einde zijn geweest.
